★其實IT變電工始於90年代初.....

我仲記得in十間有九間都問你識唔識整Mon(CRT)

當時香港開始改用13A方頭，所以好多產品運來香港都沒有蘇頭or錯頭，通常IT狗順便改埋

當時網絡用novell，行coxial，要開皮，卷網，夾.....

電工就是這樣鍊成的

CRT Mon全部高壓電，但電流細，所以電唔死人

有無電牌？

洗鬼，200X年才要

我覺得大公司請it9應該要求考埋電牌

固定電力裝置才要

放線、換光管，插蘇頭、家庭電器使鬼

老餅

你都on9，冷氣唔洗整啊？

既然自認大公司，應該有清晰電牌公費training